{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016349",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159857?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 3657펜션"
    },
    "text": "ペンションは海が目の前に位置し、内部にはレストランがあります。 しかし、客室内で料理をすることはできません。 入室は午後4時、退室は午前11時に行われます。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー施設もご利用いただけません。 幼児基準で最大人数を超えた場合は、36ヶ月以上から追加料金が発生し、これは現場での決済となります。 ペットは入室できず、ペンション内のレストランが利用可能で、利用時間は午前11時から午後9時までです。 駐車場は無料で提供されますが、状況によっては利用が制限される場合がありますのでご注意ください。 予約時の入室は午後4時から、退室は午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での料理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションから海までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ペンションは海の目の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションに送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキュー施設はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "幼児も宿泊できますか？",
            "answer": "はい、幼児の宿泊も可能ですが、36ヶ月以上の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンション内のレストランは午前11時から午後9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況によっては制限がある場合もありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約時のチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "予約時のチェックインは午後4時から、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 415
    }
}